岑敖暉疑似低調結婚，民主大報蘋果出新聞贈慶

根據婚姻註冊處貼出嘅擬結婚通知書，Nicole細Lester幾個月，兩人同樣都係27歲，並報住同一地址。八方今午就上述消息向Lester查詢時，佢話「唔回應」，似乎唔想婚事太高調。

無論如何，八方都祝呢對新人喺亂流下幸福平安。

wow恭喜

所以話...泛蘋

識食

唔係點呃click rate

做得一日夫妻都係緣份！
都唔知下次入去，幾時甚至可唔可以出番嚟！
唉！
你本土又好丶大台又好，今天應該很高興！
Really best wish. Congratulations...

恭喜